有冇人係屋企開始聽到呻吟聲？

洗唔洗咁早就扑野

聽到屋企隻貓呻吟

夜晚有時候會聽到對面樓D坊街叫床

睇Av開大喇叭啫

依家啲環迴立體式喇叭真係好撚立體

樓上都開始砰砰聲，細力少少OK？

倫常慘案分緊屍啫，
唔使緊張